我正式宣布 願榮光歸香港係樂壇巨作

有無人依家歌list其他歌已經都無聽過 日loop夜loop

練緊trumpet solo

Agree

正

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019